食草既真相

事緣就某某人個個月就洗大左，最後咪話食草眾籌還卡數囉。多謝大家支持